**Ссылка на дизайн**: [https://www.figma.com/file/yLnqEAFZ938idowWXWYppg/MOVIESinfo?node-id=0%3A1](https://www.figma.com/file/yLnqEAFZ938idowWXWYppg/MOVIESinfo?node-id=0%3A1) 

**Ссылка на документацию к API**: [https://www.tvmaze.com/api](https://www.tvmaze.com/api)

Вам необходимо реализовать web приложение на стеке технологий: **React, Redux, Redux Thunk, TypeScript**

Для роутинга используем библиотеку **react-douter-dom@5.3.0**

Для пользователя необходимо предоставить 4 страницы для просмотра в этом приложении: 

# Главная страница(Главная):

[https://api.tvmaze.com/search/shows?q=girls](https://api.tvmaze.com/search/shows?q=girls) - запрос 10 объектов по категории

Пользователю нужно показать главную страницу приложения, на которой будет небольшая презентация этого приложения. Например можно сделать список из 10 разных фильмов разных категорий

На одной карточке фильма необходимо изображать:

 

- картинка,
- название фильма
- жанр или если несколько - жанры,
- страна фильма

# Страница с конкретными фильмами(Фильмы по категории):

[https://api.tvmaze.com/shows?q=animals](https://api.tvmaze.com/shows?q=animals) - запрос на все фильмы по категории

На эту страницу мы можем попасть по кнопке навигации

На этой странице в самом начале должна отображаться название категории, в формате: Выбранная категория: 'animals'

И под ним у нас должен идти список фильмов выбранной категории

На карточке с фильмом:

- картинка
- Название фильма
- жанр

# Страница с детальной карточкой фильма:

Детальная карточка фильма, на которую мы попадаем при клике на карточку из списка, что с **главной**, что со страницы **Фильмы по категории**

Информация на этой странице:

- Картинка
- Описание фильма
- Жанры
- Язык
- Страна
- Рейтинг
- Год выпуска

# Страница "Поиск"

**Для дипломной работы эта страница не обязательна (делаем ее если хватает сил и времени)**

На эту страницу мы попадаем через навигацию

На этой страницу у н ас есть поле ввода для поиска, с примечанием для пользователя, что ввод названия категории производится только на английском языке, и в качестве примера: example: animals

После того как пользователь ввел название категории в input, он нажимает на кнопку поиск, и внизу появляется список из карточек, такой же как мы делали на странице **фильмы по категории**

Если пользователь ничего не ввел в поиск и не отправил запрос, то у нас висит заглушка под строкой поиск, сообщающая что данных пока нет, введите запрос

Если результат поиска пустой - то заглушка: "Результатов нет, попробуйте что то другое"

# Страница "О Нас":

На эту страницу попадаем через навигацию

На этой страницы необходимо просто описать информацию о нашем приложении. В общем эта страница в вашем распоряжении, почувствуйте себя свободным художником

# Глобальные элементы:

Эти элементы у нас на всех страницах пристуствуют

- Header (Логотип приложения и название) и в нем же навигация что ниже описал
- Навигация : Главная, Фильмы по категории, О нас, Поиск
- Footer (Имя, дипломная работа, год)
